既然香港人罷唔到工，就應該向罷交稅方面發展

成本低好多，影響又大

pish

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

但驚唔驚又俾人告逃稅

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊